有抑鬱嘅你，同另一半相處成點？

自己係輕度抑鬱，另一半係知嘅但係感覺到佢其實都唔多明呢個病係發生咩事。一嘈交就會搞到自己情緒好波動係咁喊，好辛苦

我同佢都有....佢好番但我未
我都係郁d就喊 成日都黑左面 但我都唔想禁樣
利申已散三個月

另一半好接納 仲會安慰我

我另一邊都好鼓勵我 佢都知我長期抑鬱

我既懷心不安令到佢對我死心 對唔住 我都唔想 好想你返番黎我身邊 重新黎過

你地係識嗰陣另一伴已經知你地咁嘅情況定係後期慢慢解釋返

即使俾佢返到嚟有可能隔左排又對你死心，你咪又係再傷心一次 唯有相信下個會更好

係你另一伴同你講分手定點？

好痛苦

有無同過另一半傾過？

兩個都有
都係互相遷就 雖然有時都頂得好辛苦
但大家都明白對方

咁你地頂唔順嗰陣會唔會攤開嚟講

佢唔知我有 唉

會等大家發完脾氣冷靜咗就會傾
道歉+想對方以後點做

佢講分手的

佢唔知道
唔敢同佢講
但相處OK 因為我一食左血清素先出街其實就控制得住
同埋自己學校KEEP住有得睇輔導 基本上我啲負面情緒剩係同counsellor講唔同其他人講